Samsung Galaxy Fold 改良版上手試感

即係咁，咁大部野，得4000幾電，點頂呢....

中間有條凹痕 過唔倒自己果關

而家流行呢啲女Model ?

尿袋

個想法係好 電話加ipad mini一機過

最終好似N年前嗰堆3d tv同曲mon電話咁出一兩代就消聲匿跡

曲moon仲有喎

我反而覺得將來是主導

依家話16000啫

如果係賣6000， 我諗好多人都會買

以前個電話個mon仲係細，啲人好多都買ipad, 後來越來越大， ipad已經少左好多人
即大家都想大得黎又方便

摺機就乎合要求

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

我買MOTO RAZR 好過啦
仲加商務

Mate X
呢部先係 三叔 真正技術.

去死啦!!!支那話仲要無字幕!!!!!!!!!

改良咗個價錢先啦

老實個句mate x靚好多
不過唔會幫襯

如果唔係屎為出, 呢部有 D 興趣